求救 聽日出發濟州

濟州取消免簽入境
香港護照仲入唔入到境
聽日出發

好似得大陸先會，香港未影響

好悶我都係濟州....

得中國passport炸

悶？

得一條友毒遊

咁又真係
識唔識韓文？

如果覺得悶 其中一個玩法係
去晒咁多個海灘 因為每一個海灘附近都好多cafes+餐廳 同埋景點

住daum打算識人一齊玩 點知房全部韓國人 feel到佢地避開我 好sad

依家咁既時勢冇計

招樓主同我食豬肉一條街

食第2間啦

求其啦 我想食d兩個人食嘅野啊 以為會有foreigner 接受我 點知我係唯一foreigner saf

張圖第一間好食 個度有中國 staff 應該唔會唔比你入

一個人食唔到二人份 平時食半人就飽

等樓主覆 唔好咁唔開心

去濟州要簽證嫁咩？